人愈大 可以傾訴既對象愈來愈少

好難搵到一個樹洞 可以無條件聽你傾訴

求下大家唔好放棄12位送中手足！！！

連登咪樹窿囉

有趣可以講黎聽下

搵我

無計 人愈大，啲煩惱都唔一樣
好多野都同唔到人傾

講完又改變唔到啲咩野，講完對方又唔上心可能會仲唔開心

搵到個可以無條件支持你嘅朋友先係最重要